<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>Гидроэлектростанция</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на производстве энергии с помощью водяных генераторов. Постоянно предоставляет её основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>

  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>Ветряная электростанция</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на производстве энергии с помощью ветрогенераторов. Постоянно предоставляет её основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>

  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>Солнечная электростанция</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на производстве энергии с помощью солнечных батарей. Постоянно предоставляет её основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>

  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>Геотермальная электростанция</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на производстве энергии с помощью геотермальных генераторов. Постоянно предоставляет её основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>

  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>Сеть энергоядер</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на производстве энергии с помощью энергоячеек и энергоядер. Постоянно предоставляет её основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>

  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>Приливная электростанция</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на производстве энергии с помощью генераторов приливов. Постоянно предоставляет её основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>

  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>Тепловая электростанция на дровах</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на производстве энергии с помощью генераторов на дровах. Постоянно предоставляет её основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>

  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>Тепловая электростанция на химтопливе</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на производстве энергии с помощью генераторов на химтопливе. Постоянно предоставляет её основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>

  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>Атомная электростанция</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на производстве энергии с помощью ядерных реакторов. Постоянно предоставляет её основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>

</LanguageData>